[鬥根正苗紅,蘋果識玩] 港共官員「戀殖」最愛馬會 財庫局局長許正宇擁京官級北京會籍

新華社狠批香港教育沒有「去殖民化」，但特首及三司十三局長17人中，就有11人擁有賽馬會會員身分。

成班水鬼貪享特權

聶德權 日本人俱樂部

冇連登會員既

條大波肥婆竟然入到hong kong club

精日分子，唔怪之得香港唔能夠止暴製亂，原來有精日分子打亂習總部署

成班前英狗奴才做官係走英國殖民既舊路

日本人俱樂部

香港日本人俱樂部係餐廳
班狗官口講反日, 身體就去食正宗日本食物

會所入面間餐廳嚟
不過點解要特登申請會藉呢

呢D會所最多banker, 公司director
如果日資銀行幫聶狗借錢融資, 你是否同意 日本人對聶狗帶來利多於弊?

CLS每年仲有d女皇盃皇太后盃女皇銀禧紀念盃
班狗官視而不見

聶德權，你是日本人嗎？
CNMB NMSL

咩銀袋賽又係西方野來
戀殖到爆

我睇到真係笑咗出聲

焗腸：（手震）我...我...我個會藉係...

鄭若驊係Hong Kong club member咁勁

律政屍係一定會invite

祟洋媚外 又打領呔一定見那幫洋鬼子

Push